吊奶星 金世正(正正)首新歌好聽到咸能到撲街..

1位預定..

Gchi💘✊

WA 好正..

佢個團已經收咗皮 一年冇cb

我愛她

好能好聽..😭

我結婚金世正 ! ! !

世正我女友❤

想訓係佢大髀聽佢唱歌

多謝大家鐘意正正

我探索她Tunnel👉🏼👌🏼

生愛滋死啦你

白頭佬 屌你老母

咁好聽點解冇一位垃圾水母